點解youtube 咁多大陸人？

view 數同創作者都好多

唔係有火牆咩

屌,佢地翻牆多過你屌西

仲有係外國既大陸人